點解經濟咁差仲未支爆！？

求 支爆支爆支爆支爆支爆